港保齡球隊成世界冠軍 成員麥卓賢指奏國歌時感動到「想哭出來」

香港男子保齡球代表胡兆康、麥卓賢和曾德軒，在美國拉斯維加斯舉行的世界錦標賽三人賽決賽，擊敗中華台北，歷史性奪得世錦賽金牌。

麥卓賢接受本台訪問時表示，奪金一刻非常感動，想哭出來，特別是奏國歌時，因為代表香港贏了金牌。

他說，比賽前無預期會得到金牌，目標是頭8名，因為自己狀態不算太好，不希望給自己太大壓力，想放鬆享受比賽，金牌是額外獎勵。

人定狗呀你，抵你保齡球永遠都做唔到奧運項目
只可以比啲癌症康復者贏下冠軍攞黎打飛機

樓主同tvb一樣，港隊/港足咩表現毫不關心，淨係注意播國歌嗰陣佢咩反應

好就讚唔好就鬧
佢打得波好代表佢哭國歌係啱？

唔見你有讚過喎
定係因為保齡球係垃圾項目所以世界冠軍都係垃圾

可能佢諗番俾人性侵